\section{\textbf{\underline{Personal and technical skills}}}

\begin{cvcolumns}
	
	\cvcolumn{\textbf{Known languages}}{
		\begin{itemize}
			\item Italian Mothertoungue
			\item English B2 (with techincal language \newline specific for engineering)
		\end{itemize}}
	
	\cvcolumn{\textbf{My personality}}{
		\begin{itemize}
			\item Curios and enterprising
			\item Very talkative, even in crowds
			\item Both team and individual work
			\item Problem solving
			\item Methodical and tidy
		\end{itemize}}
\end{cvcolumns}

\begin{cvcolumns}
	\cvcolumn{\textbf{Known programming languages}}{
		\begin{itemize}
			\item C / C++
			\item Python
			\begin{itemize}
				\item Numpy+Pandas+Matplotlib
				\item PyTorch
				\item Flask
			\end{itemize}
		\item Matlab
	\end{itemize}}
	
	\cvcolumn{}{
		\begin{itemize}
			\item Swift
			\item Java
			\item HTML5
			\item R
			\item Latex
			\item Bash
		\end{itemize}}

\end{cvcolumns}

\begin{cvcolumns}
	\cvcolumn{\textbf{Other knowledge}}{
		\begin{itemize}
			\item GNU/Linux
			\item Windows e macOS
			\item Docker
			\item PC Building
			\item Arduino \& ESP8266
			\item Small network design			
		\end{itemize}}
	\cvcolumn{}{
		\begin{itemize}
			\item Graphics
			\begin{itemize}
				\item Blender
				\item GIMP
				\item Inkscape
				\item Krita
				\item daVinci Resolve
			\end{itemize}			
	\end{itemize}}
	\cvcolumn{\textbf{Other}}{
		\begin{itemize}
			\item Driver licence
			\item Car's owner
			\item KNX certification
	\end{itemize}}
\end{cvcolumns}

\begin{cvcolumns}
	\cvcolumn{\textbf{Hobby e interest}}{
        \hl{La mia passione ruota tutta attorno al mondo della tecnologia, soprattutto al mondo computer dove passo la maggior parte del mio tempo libero e lo studio individuale extra-scolastico.
		Durante gli ultimi anni ho accumulato molta esperienza in ambito tecnologico grazie al desiderio di avere un piccolo server casalingo da gestire contenente il mio sito personale e vari servizi cloud privati.}
		\newline
		\hl{Durante la mia laurea triennale ho anche aperto un canale YouTube promotore del movimento \textit{makers} e DIY creato assieme a due miei amici. Ad oggi conta più di 20.000 iscritti.}
	}
\end{cvcolumns}
